香港人 落大雨 無地鐵 比人斬 都出黎遊行 叫中央點算好

香港咁細封地鐵封馬路，行都行到啦
尤其連登最多行路撚

李克強：香港人是壓不服的。

香港人決心咁大 仲洗咩驚你地?
你地唔進化姐
但香港人會啵

就算係荃灣行到柴灣都阻唔到香港人